又話要816㩒錢？

時間1740，沙田站出口

架架ATM 都有錢喎

ATM入錢係外判做
如果1700加錢, 每人又有限額, 1740好難撳都冇
1800後等啲人放工先知咩料

自推

再推

根本冇乜錢。